新一集Harry Potter電影將於2020開拍 演員會採用原班人馬集合

又做到10年

真係Harry Potter定Fantastic Beasts系列先？

正呀

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

source

Harry Potter呀, 哈利仔妙麗果班

奈威隆巴頓twitter

fantastic beasrs 都好呀。
harry potter d 劇情其實真係好鬼悶，魔法打鬥仲悶。

佢叫人投票

拍cursed child?

Fake 拉

同葉問鬥長命？

lm

source又冇，內容又冇，開個post唔知做乜鳩

Harry Potter and The Gay Dumbledore